I.T 預期最少蝕 7 億元 較早前估算多一倍

時裝品牌 I.T （0999）主席兼行政總裁沈嘉偉，被指曾經出席警務處處長鄧炳強的飯局，引發網民杯葛罷買。I.T 繼上月發出盈利警告後，今日進一步公布預期錄得股東應佔淨虧損不少於 7 億元。

I.T 今日發出盈利警告的補充公布，指由於前指的社會動盪、疫情衝擊、中美貿易爭議等之不利影響，以及於截至 2020 年 2 月 29 日止財政年度第四季度內商譽、物業、傢具及設備及使用權資產之減值撥備，集團之股東應佔淨虧損預期為不少於 7 億元。

面對嚴峻考驗，公司將密切關注市況及作出相應業務策略調整。而 I.T 亦將於本周三（27日）刊發截至今年 2 月底止全年業績。

今年 4 月 I.T 已發出盈利警告通知，稱董事會預期截至今年 2 月 29 日止年度，將預期錄得股東應佔淨虧損不少於 3 億元。集團當時稱，在面對極具挑戰的經營環境下，銷售在今年 1 月及 2 月份大幅下跌，已積極控制經營成本以減少目前情況所帶來的影響，及已提升生產力及節約成本，同時調整購買及庫存水平，亦重新分配工作計劃以提升流動資金水平。

今年 2 月網上流傳一段警務處處長鄧炳強和明星足球隊藝人晚宴片段，晚宴上I.T 主席兼行政總裁沈嘉偉亦在席中，引發網民罷買。昨日（24日）網民發起今日（24 日）在灣仔、銅鑼灣一帶遊行，抗議「港版國安法」，期間銅鑼灣 I.T 亦遭破壞，多塊櫥窗被打爛，部份陳列品放到街上。
執柒佢啦

抵撚死

十年前 好像仲叫潮牌
......

執笠啦

潮童集體回憶

執得未 年年蝕

見到個冧把都知就嚟玩完啦，好揀唔揀。。。

加油，早d賣左個女還債

抵撚死 得罪晒後生仔女 想唔蝕都難 快d執7左佢喇

蝕咁多都未執 即係仲有能力蝕多啲啦

隊到佢變屍節環球！

抵死啦

其實佢邊個牌子既衫. 可以著多過3次都唔變形

有個中立fd 朱古力死忠
之後著朱古力比人杯,從此無再買過
條街應該得返d大6人著

恭喜 恭喜！

蝕咁多，要再加油支持下

多品牌集合店:
I.T
i.t
double-park
ete!
FGXX

品牌專門店:
FIVE CM
AAPE BY A BATHING APE®
A BATHING APE®
b+ab
CAMPER
:CHOCOOLATE
EXI.T
fingercroxx
FRENCH CONNECTION
FRED PERRY
HOODS
izzue
KURT GEIGER
MINI CREAM
MUSIUM DIV.
mastermind vs A BATHING APE®
tout à coup
Undefeated
WTAPS®
Venilla suite
I.T OUTLET

除咗抵L死之外都唔知講咩好

撐警有代價

以前做一折兩折就買得過嘅

抵死

成世唔洗就唔會變

依間垃圾唔靠SET高價再扮一折點引人買
咁多年都係咁
垃圾鋪頭唔死都冇用
老婆咁正都要跟個咁廢既"有錢佬"